雞煲仲可以做幾多年？

到左雞煲既頂峰未？

一開始一品既雞肉好嫰滑, 到而家唔知食左乜落肚, 已經同放題一樣做爛左

邪惡厚芝士雞煲

要食到d雞絕種

第一次食真係震撼我嘅味覺

放題同雞煲應該長做長有 一大班FD十幾個即興食野唔係真係咁易搵到位

agger

其實放題雞煲既性價比係香港黎講好高

香港人咁鍾意打邊爐
有乜可能會做唔落去

講真。一品既出品真係每況愈下

芝士紫薯雞煲

其實爆雞重好食
雞汁加水打邊爐唔好味

我令願就噉打邊爐

而家咁多殭屍肉，長做長有

究竟華人食飯仲可以食幾多年?